\chapter*{Kilder til demonstrasjonsforsøk}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Kilder til demonstrasjonsforsøk}

Følgende bøker og artikler beskriver demonstrasjonsforsøk som kan
benyttes i undervisningen. Noen av disse bøkene og artiklene er
utsolgt eller utilgjengelig fra forlaget, men kan være tilgjengelige
hos blant annet universitetsbibliotekene, eller lånes via disse fra
utlandet.

\newrefsection

% FIXME hvorfor er denne \cite{} men ikke omtalt i teksten og ikke
% listet som kilde?
%\cite[pp xxii-xxiii]{bassam1}

\nocite{bailey1975}
\nocite{bent1980}
\nocite{blecha1981}
\nocite{castka1975}
\nocite{cdp1978}
\nocite{cdp1979}
\nocite{cdp1981}
\nocite{cdp1982}
\nocite{chem13news81}
\nocite{chen}
\nocite{dutton2}
\nocite{dutton}
\nocite{faraday1960}
\nocite{ford1959}
\nocite{fowles}
\nocite{frank1936}
\nocite{freier1981}
\nocite{gilbert1976tested}
\nocite{hanson1976}
\nocite{hughes1980}
\nocite{kjoekkenkjemi2006}
\nocite{mcnaught1981}
\nocite{meiners1970v1}
\nocite{meiners1970v2}
\nocite{radakovitz1975}
\nocite{schibeci1980}
\nocite{schkhashiri1981}
\nocite{schwartz1976arts}
\nocite{schwartz1976transmut}

\printbibliography[title=Bøker, type=book]
\printbibliography[title=Artikler, type=article]
\printbibliography[title=Annet, nottype=article, nottype=book]
